未瞓嘅咪入嚟傾下計囉（430）

唔好意思

Mk楚

屌

440先岩

真係笑左

咁就緊係我上你下咁玩

時光倒流？

u are a joke

有冇想原諒我

一陣打機輸死你

430穿梭機？

老實講 冇人會原諒你

430原來係我開

拿 我唔係計錯數呀 我打錯左炸

你痴線架！

位位派10$ 啦

邊撚個笑鳩我
我就 我就 我就！！！！！

你好黑心 你唔原諒me

燈

浮雲係咪唔識入黎 同我死入黎

回到過去

依家典算好 想問樓豬開錯post係咪大晒架

比次機會啦老細

係大晒
我撐你

梳利梳利

邊個敢鬧

係！

巧惡

比人笑到面黃啦

開咁快嗱啦

餃姐保護我

我S底 想死？

咁就好了 比次機會嘛

你

岩岩又去左同邊條女傾計🙂

對唔住

心事最惡

個數字都唔重要

餃姐～～～

自己同自己講野

邊敢唔比機會你架

無下次ok?

Mk心事

自己重要d定我重要d🙂

爹吔

我幫你fit死啲衰人

我都係咁話！

騎b最重要

笑笑上水果時實會笑你

好難得有得笑返人

下次試吓㩒多個數字
4300

哼 知就好

攬

好太bad!

我搵極440都無原來你又蠢咗

笑笑好人黎！

笑：邊個打錯數字搞到我搵唔到post啊

下次你開 我唔開

辣姐話數字唔緊要 我又學到野啦

悶

未出嚟比人打就爆左post添

楚楚快啲返黎
主持大局

而家補返

唔重要唔代表你唔蠢

打到我走你咪冇野好玩

係到邊個曳豬唔聽話
Fit佢蘿柚

我一掌就打死曬啲人

呢到唔畀走的

邊有醒目過 今日差啲比人呃錢！！

搞咩

好驚吖

fit到開花ok?

餃姐武功深厚
請問你想食咩 小弟依家為你準備
唔好打我

犽凝
犽起來

我已經算好了 佢地恰人恰得仲勁

個的士佬唔識路亂咁兜
我平時搭40蚊有找 佢兜到就快90蚊

好慘吖

涼拌木耳

媽咪心諗

垃圾英

有冇人可以用文字s下我

係
一掌打死人

我而家想食雞蛋仔

我係

辣姐想食？都可以

幫緊你幫緊你

媽咪唔鍾意呢到變成人台的

咁我都係乖乖地企喺到算

我是雙生毒犽

小弟去搵！！！

親子台好溫馨
一齊恰媽咪

躝

佢幫我唔到

企係到畀我打

哈。

犽性兄弟gogogo

爹吔好惡

笑死

大佬我知錯啦輕手啲

想要有古力餡的

正常返了

叫我快樂的風

頭先仲咁得戚

諗緊買唔買

唔想訓覺

真

我曳曳知錯啦
手下留情吖

sleep is for the weakest

笑咩笑 又想笑我牙！

始終係曳左

楚楚就嚟瞓

LL有冇打開rk

Ok 430

會唔會太遲呢你

嘻 好想食

阻住你睇哈利

嘈佢

出來了

Miss hun都笑呀

呢到有叔叔蝦仁吖

你又知

@埋叔 點解會入左你數

搵餃姐保護me先

because you are the weakest

傻仔！

擺左係門口了 請慢用

你都係叔叔
雲叔

唔睇了 唔夠時間 要訓覺

你呀

今晚決定早瞓唔想思考

唔好扮後生啦

就訓

好乖抵錫了
請你食白肉

笑笑:係雲伯

廚廚黎架

笑你

屌原來認錯人

又曳了

Ceci

熄燈睇好難認

我今日睇左鳳凰會個集
我覺得麻麻

傾下普通計囉

搵人救我！

健康人生

楚姐～

我哭𠹌咗

冇人救你了

特登入黎講早抖麼

你同笑笑同level了

白肉
好想知我個邊間癱仔幾時裝修完

件事唔係咁㗎

變態叔叔成日都蝦我

weak
嬲你

呢獲野

笑你！！！！

唔笑唔得啦

巧過份

唔係

應該好快的

今鋪冇得駁

我同妹妹第一集睇起
佢地個陣真係勁細個

唔係邊樣先

豆雞！

我走先

食物鏈人選firm

抵你地做最底層

冇咁早瞓的 腦袋係咁轉

唔好啦
對唔字啦

唔係成日

都係個句 習慣就好

妹妹～

好s

好pure
我都係第一集睇起

食開普通酸辣

想餓屎我

你唔好咁

埋唔同廚傾計
Ceci同你傾計囉

咁姐係變態叔叔蝦我啦

想佢停

妙麗好靚

嗚
好啦 原諒你一次

麻辣小辣！！

知驚未

食住其他野先啦

冇搵人傾下麼 講完出黎點都好d
雖然唔會解決到

知道

難

有靚女同我傾好開心

佢做美女與野獸個陣

一陣又會再曳過架啦

做人要小氣啲

肚餓了

幾時都係話廚係最好

s埋你

諗下聽日補完習食咩

比人發現左添

你估個個都係你

同埋後幾集有個叫Luna(?)
都好靚

譚仔嘅小辣好似比出面鋪頭再辣啲

小氣簿mark咗下次再犯就

我都係學你炸！！！

優先座

打到我手軟

不嬲都好

唉
咩事呀我

真 好白淨

Ceci s我

唔知解唔解決到 得閒在連登叫個春
可能遲啲會無事掛

係架咩 諗起都想流口水了

真係好好笑

下次黃埔再釣魚要講聲

我不知幾大方

真係好難 諗左幾日

非常好依位同學！！

有冇關愛座

係咪眼訓

有咩諗唔通

靚靚

等陣幸追post
我想搵窿捐

聽日食了轉薯粉

咁唔好打

手撕雞飯

你成日：dllm

要大嗌了

最怕手機突然靜下來

學你

隻眼小攰

薯粉好食咩！
癱仔幾時比打手費我

叫miss hun入黎笑你

G持

想食
又好想食焗豬

我唔會攰

哦！ 第5集開始出現 好似
佢都幾靚

去左邊

講粗口已經係極限了

死之前都要帶埋本簿走

都係大方

打太耐機啦

好得人驚吖

mon住你叫春

both la
同妹妹一人一樣

係！！！
雖然個角色性格佢係做啲好奇怪嘅人

曳嗰陣又唔見你驚

cls差成倍
咁有無比

楚：屌曬你地老母！

係咪有咩搞錯左

死亡筆記

係你幅牆到

佢聽日去搵仔仔

鬼叫我打機太勁

why

但又做得幾好

關愛座係比缺愛的心事坐

沉默是最厲害嘅刀 有時突然少痛
想身邊嘅人開心啲 但好多野我都好似唔明

搏打吖嘛我
身痕

咁呀⋯⋯
同我些牙啦

帶定麥茶包比廚食

我無
我有禮貌咁同佢講 話我平時搭40
我比50佢得唔得 佢話可以～
佢應該都知自己問題啦唔識路又唔講

逐樣諗 諗到明

冇人陪

好食！三哥酸辣！！！
想做佢一世打手

明明有覆你

綁起再打

咁我哋要搶櫈仔我都缺愛

我唔係人

已叫唔叫咁多

你問我答

我會寫：屌曬你地老母

我要食sukiya

連登唔識響 好冇安全感

係喎 新post要有圖

一陣隻眼散光！

你同笑笑邊個好笑啲

幾時釣到魚

@時仔

唔夠真

支持

笑笑

一個人未必諗得通 諗太多係真

聽日再睇第二集 慢慢煲

下次一定有

屌你 我邊忽假

我做你女朋友你頂唔頂得順

你當我哋死架

幾高

佢話可以就得啦

跑去餃姐到！！！

連笑笑都恰到你 有咩感受

一齊諗

之前頂到
依家不了

一齊做 再追佢打手費

178

真實個真

居然唔係問我

通常有兩個位的

我仲有3集炸

加油

點解會認錯係幸豬
唔準諗 即刻答

佢長大左

要有幾真

好似比幼稚園學生指住自己笑咁

又恰 係咪又想比人屌多次！

come on bb

我朋友好似連登咁多就好
點解有d人wts永遠覆唔完

最難明係人心

正皮Ed

我好惡架

樣樣其他人既感受你都明白到 你就唔是人了

我肥要坐曬

點解

好高

要有田田

你又開個你問我答囉

個個都唔同 諗咁多做乜
唔需要同任何人交代

長期較靜音習慣下

一路搭一路嬲
仲要明明差個少少 叫我落車行過去

要了 前排先見到屎箂姆幫佢賣廣告！
心諗:憑咩

負皮你

巧京
唔好屌我老母

連登以外既真

隻眼望嘢朦朦地

突然好想食生蠔

咁快 又要搵野煲

陪我食早餐

得餃姐對我好

可能有時講我就會知 但冇做
我都唔想是人

冇未來的

心事叫

你走

一腳踢飛你

我拖左2星期
要諗下睇咩好

社交之鬼
連登頂住檔都一樣姐

媽咪

較唔較都一樣
永遠得蘋果 now 有線 tg Twitter 會搵我

緊係我清泉

咁霸道
唔想同我坐咪出聲囉

拒絕左佢

搵緊你搵緊你

小妹做唔到咁理性 百毒不侵

真係咩？我無留意到

陪我呀

可能係懶得覆 d msg keep住喺到

又要喊喇嗚嗚嗚嗚

跟我學下野

埋b 溫柔啲好嗎

會俾人帽

之前㩒過入去好嬲

嘻嘻
咁我分三分一比你啦

係街唔敢係咁覆

對方唔想表達麼

甚麼女都是浮雲

唔可以打太耐機

以後淨係覆我

又笑林功夫
果然同一門派

負皮你兩個

好細力

有幾句慣性回覆 同沉默無乜分別了

見識過唔少
覆極都叮叮叮 全部異性

我得gmail同twitch

想上大師

我咁好 你都要咁

我淨係碌連登碌到冇電 個電話先會震

唔準搶 我是大家的

又關笑笑事

永遠支持餃姐

咁你又思考啲咩

是你麼

我要獨佔的

細細力好啦
法國而家啲後生 都幾高

辣殺

所有野 你問我答

我得連登

夠了 我細patpat

較到mon最暗

高又咩用
生到咁樣衰
個個都見到

莊

得你支持我炸

再修煉下

聽日去光襯 食曬成間鋪

祝你下個post開431

你兩個狼狽為奸

聽日要食三碗牛角飯

*幫

佢巧曳 想打死佢了

咁就好 我中patpat

光襯

一係女人一係錢銀 前者/後者？

聯盟

我好似見到

小妹矮 見唔到

過橋100碗

我都g chi

s我

仲有我

高好過矮
要望你抬頭先望到架

好柒架

下個唔開

女 有女自然有動力搵錢

唔打了可能佢有壓力吧

一禁f5就bug左上去 係咁碌到重覆野

你講冇說服力的

有冇蛋架

語音輸入放過我

綁實唔畀郁

咁都幾矮下

好大食

真㗎

楚楚是最好的

咁又係

埋b好乖

我拎去派
我要食雞肉炸醬麻辣小辣走九牙

牛角飯有蛋嘅咩

廚廚都好乖

洗乜講

返工煩 唔返工又煩
咁你一定揾好多

我中意食有蛋個個

咁你都唔算霸道

我諗要跳高了

我聽日去食午市放題

有咩煩
冇女搵幾多都冇用

嘻嘻 乖開

愛你了

你會中

派比我
平時都食開雞肉貢丸

有4-5個keep fd日日叮叮叮已經好幸福

等我打醒佢

督嗰下好正

我就係想問你 見唔見到

幾錢你食邊間

我用app成日都係咁

中左都唔開

四百幾個set
奧海城嗰間

癱仔聯盟

好想莊

想霸道了

呢樣真係唔信

有好有壞
你揮下手就有女

研究下先 好想食

打我好過

同家長去食啦

祝福你 唔好識到67

你做主席

你有d料到

下次再見

冇乜動力 只係為左生存
我好高要求的

禾呢

回到430

真 重質不重量

邊有咁多野講

好正再加啲汁汁

我都係要返工

miss hun追下post 有笑料

總裁

點解喎

揾多啲到時可以比女
有咩要求

酒仙

最貴個個？
好貴喎
有冇莊會員

我都希望

仲要好多紫菜

唔啦 打你冇人陪我睇雲

最貴嗰個成千蚊
冇呀

柯屎都講 好幸福

我是你 你是我

要打粒星 呢個post

有女先得架
又要答內外兼備囉

影舊屎俾人睇

你副主席

今日嘅雲好靚 冇影到

你mk

少個fd

S你先

我食開300幾個個
其實都抵 有9折
又有coupon

研究吓

我日日都靚

你點會冇
個答案咁空泛！0分！

蕉新會然

你就好啦

哭能左 騎b唔覆我 瞓了

又真
未試過同朋友咁
d ex全部唔覆人的

我毒撚

祝福你 快啲出現一個好女仔

家長：又咩家長

啲ex你夠成日唔覆人

你一齊

???????????????????????
邊有呀

我唔睇識浮嗰啲。。

連續幾次冇覆我

搵日唔洗返工 可以一齊莊

你真係好柒

有咩雲唔識浮

冇睇到 最近掛住望電腦

啲

啲ex

壁咚了

家姐我地一齊笑佢

個app有bug咁
係咁重複

好

幾時解封！我又莊！

你估我想㗎

我bug左 一F5就係咁卡左係上面

得你識浮

佢仲想笑我明明最柒係佢！

我又要扮經過

罰你陪我食早餐

打機嗎？

我硬了

多女

之前唔係打過個list咩

接你收工啦

係的

係啦係啦

好搞笑

可以

傻埋叔

可能唔記得了

笑咩

嘻

想應徵了？

你繼續扮🙂🙂🙂🤗🤗🤗
嬲

下星期 應該可以啦

我係咪散發左陣on9味出嚟

明明記得你有一次話自己mk

係

不了 我好差

叫埋楚楚一齊

見你唔覆我我先唔覆你

你記錯了

男仔唔覆啦

仆街

想知男仔點睇剃加拿大毛
我真係好想幫你地剃晒佢

可以吖去食壽司郎

幾可愛呀

哭能左

駁嘴係咪？

太多原因

on9

想join

剃完好撚唔舒服

好 核 突！

唔敢

血氣方剛

唔係啦 我係無料之人

下星期 搵日食

Why

請舉例

咁要講乜野？

屎屎都一齊莊

冇得駁

ceci

唔敢了

會吉下吉下

我唔夠佢哋爭

我覺得幾好

唔剃啦

都冇人爭

做激光

儲埋幾多了

我覺得好加分
好乾淨！

期待

一次啫

小妹太吸引

咁腳毛呢

兩點了

浮b 俾緊貼士你呀
識做啦

+1

@媽咪 沖涼未

差你個頭

肚餓

等你幫我剃

修一修 唔要野人咁
可以有！

真 好多女想牛你

唔多

用開菜刀剃

腳毛都要修
你鍾意青靚白淨全身冇毛的？

Sweet

眼睫毛以下冇毛 300分

順便臭死佢

咁唔得了

剃左咪唔臭
又精味又狐味

痴線咩

200？

外國好多白虎男

唔沖涼 儲老泥

剃完幫佢含
啱哂你

點知你

無

鬼佬啲毛仲粗

訓了

成班廢青唔訓覺

我唔要你了

繼續笑你

早抖

以前個ex有龜頭屎

我都唔要你了

剃左咪化整為零

用火機燒

晚安寶寶

謝你我腦袋差

差唔多

我唔是les的

仆街 憑咩

從實招來

照in左先

燒你jj毛

玩緊game?

大隻打撚死你

得好少 講完你會笑

唔好燒錯隔離就得

你太重分量 裝唔到你

我都唔是

Block

唔明

幫你醫腦

唔會笑啦

我腦袋小

睇到曬

叫腦唔好轉太多就得

你會

合為一體了

即係話我肥

我笑咗

咁架

我可以做靚女了

訓較時間表例上升

似你咁蠱惑咩

笑足十年

小朋友要訓先

真佢好壞

Bye幸

我唔蠱惑架

家姐快啲恰佢

唔壞的

Bye 67仔

<~你真樣

笑撚死

可以笑成日了

笑一世都得

唔準恰我

妹妹瞓喇 早抖

你係

56k

分明係你恰我啦🥺

Bye

幾十歲係樹扮可愛

我係妹妹 有排都未到幾十歲
你認錯人

瞓唔着

訓醒就成頭白髮了

一齊睇nba

剩係打RANK玩雙生毒犽

咩牌

你咩牌

你係靚女

睇lck replay

Bye bye 阿伯

鑽四

點恰

有睇今日場T1 第一局少少

唉

聽日再黎晨運

還我faker

家姐心諗我笑乜

太慢了

冇睇之後
仲有冇上陣

屌
我都唔想㗎

冇
兩場輸晒

咁無了
一個白1 一個金

你以為佢唔知你笑乜咩
一陣就負皮你

唔好嬲啦埋佬

訓覺了上黎講早抖

知唔知佢做咩冇上場
不過前排睇佢好似冇以前咁勁了

做咗四年鑚仔
有資深東八經驗

忍唔住

早訓教可防止遲到

88888

好慘 話佢一隊三caller 操作不如clozer

佢整緊野

咩形象都冇晒啦

呢幾日無曬

要退休了

老啦老啦

發揮唔好掛
佢老了
但係佢直播真係好搞笑

(SL人UT)

整完上黎傾計

倒水咁撚樣

佢唔會架

睇佢等入game玩其他遊戲

無計啦
但我唔覺出佢會輸
明明cuzz廢

救唔到架啦

佢mon post 曳

我先19歲
今季唔知上唔上到大師呢

Jumpking!

佢先無咁得閒

依家上分易啲 少咁個五區

你應該都知台仔好恐怖

最衰都係你

不嬲知 成班畜生
港仔都有批好恐怖

依家一唔夠嘴就話香港被送中
好無癮

無眼界到極點 下下都話返陸服 好弱智

唔關我事囉

夜欄人靜
有冇人同我幽會呢

冇

夜媽媽

天光啦

天光前訓著

慣了夜訓麼

最近夜訓番

我想早d訓

可以三點訓就滿足了

咁我平時都係

咁你都早訓啦

早抖啦心事

小幽會要結束了

可能會在某個時刻再相聚

這就是我們的相處模式

希望你早啲瞓

即刻訓著比你睇bye

唔怪得起身搵唔到個post

430？？？
我仲特登上去睇返上一個post 唔係我記錯呀

你即刻令大家笑返

啱！輩分唔同

Firm你

你死開

你地真係好好笑

笑嬸

你成晚不停笑我

你行開

唔好學爹吔

日日都不停笑笑笑

頂你

。。。。。。。。

你又知
我冇面啦

終於有一個可以制服你

你以為啦

浮雲厚面皮 你連面皮都冇
可以繼續丟架

已打星

猥瑣笑 明明你好想

......好mean。。。。。

放心 此po已打星

你可以成為經典

笑死 早啲琴晚唔瞓

未訓嘅咪入嚟傾下計囉（221）

仲有你篇潮文

食屎啦你

篇潮文我唔想 好過你而家咁樣

好痛的

一齊打佢

我夠唔想啦

邊個想食你呀

你喜歡

你就屎

睇見你呢幾日嘅變化 我表示好開心 由蠢升級到笨柒

你先都唔會我先

嬲

係開心事！要慶祝

哦

唔笑啦 幾時去釣魚

瞓多陣覺先
瞓醒就見到你笑我

食嘢 瞓醒我就見到好好笑

喜歡打你

升級

morning every body!!

柒妹joe晨

早晨 10點幾 仲食唔食早餐好？

柒妹

早晨！

早

早晨

食唔食野好

好返未

冇人

好橙

柒妹最後有冇食

煉藥毒死你

岩岩放工 比啲面

早～

返去瞓晏覺

訓覺～

牛角飯

幾點食

Now

今日出街唔訓了

出去食飯！！好餓

啱啱行完donki

有冇買嘢

邪惡

三碗thx

有

豆腐

未完全

食多啲水果

食雞

剛起～

`

下個post係441先岩

你開

嗚 好柒 唔開了

柒唔過埋伯

埋伯食牛角都食得唔安樂

尋晚好多人衝出黎鬥柒

讚揚佢

仲有邊個

浮雲

驚佢啃親

佢做咩事

食飯都哽親飯都食唔好

你問返佢

應該太餓 就咁吞緊啲肉落肚

Tofu

邊有

#918

假的 媽咪又恰我

搵撚左幾次都搵唔到個post 下次再搵唔到唔入黎了

打 未字 最新 post咪就係

推返上去

我要係感情台見到個post

一齊幫媽咪推post

慢慢 我一入已經#800

岩岩好似第5pages

沉到底

你地唔幫媽咪開post

你咪又係

點解冇反白眼

貓貓唔會的

Tg有

你去搵連豬啦

推

我發現依度啲人唔識計數 成日都加錯數 整到搵唔到個post

係打錯數

決定今日要去搵貓貓f

點輪都輪唔到我的

銀髮婆婆

又恰人

你會miss左好多搞笑野

查無此人

食飽飽

完intern的浮 係覆得快d的

佢恰新人

惡霸心事

#106364

食咁多牛 一齊呠呠呠了

舊既都恰的

食咗十碟都嚟

學校終於約我註冊

想食蛋撻了

打佢

鬥惡

大滿足

埋叔

你以為我會挽留咩
咪走

快d搞埋唔洗煩

好耐冇話想食蛋撻

你成日惡 冇人驚你
要隔唔中惡一次先得

要去間學校搞？

係呀
九龍灣

唔好嬲 食雪！雪糕！

我仲以為佢返緊工

最後都係挽留

仲唔買畀我食

明明個個都驚左我

掩飾唔到你係埋伯

笑笑乖唔打了

豆腐好好食

幾千件散水餅

係咪唔知幾時真幾時假

好了解

好撚重

你再咁人哋真係以為我好老

下次自動自覺留
我傲嬌

我地一齊打佢地